---
title: Rapat Kordinasi Antar lembaga
date: 2014-07-21
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![300px-Pelatihan_Laporan_CMS.jpg](/uploads/300px-Pelatihan_Laporan_CMS.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Rapat Kordinasi Antar lembaga

**Lokasi** : Wikimedia Indonesia.

**Alamat** : Jl. Pati No. 1, Menteng, Jakarta Pusat

**Jam** : 10.00-16.00. WIB

**Hadir** : 
*  Siska Doviana
* Biyanto Rebin
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy

**Ringkasan** : 

Pelatihan laporan keuangan dan laporan naratif di Jakarta.